撤離駐德！波蘭願花600億部署1.5萬美軍＋250裝甲車

美國總統川普對德國遲遲無法提高軍費感到不滿，早就傳出他有意撤離駐德美軍。而北約成員國更一直鼓勵美國擴大參與歐洲。現在傳出波蘭願意出資20億美元，讓1.5萬美軍和250輛坦克裝甲車永久部署，等同「收購」一整個裝甲師。

根據《半島電視台》(Al Jazeera)報導，美國總統川普一直希望北約成員國能夠提高國防經費，也傳出因為德國長年軍費不足的情況，讓他非常不滿，考慮撤離駐德美軍。就在此時，波蘭為了防範俄國強大的威脅，似乎有意讓撤離駐德美軍轉移到波蘭境內永久部署。

另據《華盛頓郵報》(Washinton Post)報導說，波蘭國防部主動提議，願意提供至少20億美元的經費，讓1.5萬美軍和250輛坦克裝甲車部署在當地，等於成立一個美國永久軍事基地。

美國國防部今年3月的報告指出，駐德美軍有超過3.4萬名現役軍人。這是目前美國在歐洲最大規模的駐軍。但日前美國五角大廈開始評估從德國「大規模撤軍」或是「轉移陣地」的代價，及後續可能造成的影響。

北約成員國最近一直鼓勵美國擴大參與歐洲的範圍。因此，波蘭主動提議說，願意提供高達20億美元，讓1.5萬美軍和250輛坦克裝甲車，長久部署在波蘭。

應該用起高鐵啲錢請美軍保護香港

德國佬真係笑撚死人

咁先醒，有波蘭頂住，德國一毛都唔洗出

一條爛膠鐵換幾隊美軍黎
即時獨立

其實圍堵俄羅斯嘅前線唔係已經去咗波蘭、波羅的海三國同烏克蘭咩？

宜加都係一條高鐵換幾隊軍隊吖，不過唔係美軍而係解放軍之嘛

香港願花600億美金 部署 5萬美軍＋1000部裝甲車

獨條撚咩傻仔

波羅的海三國係

烏克蘭唔係
北約未包括烏克蘭

話就話提供支援
但如果親俄烏克蘭東部 被俄國接收
理論上北約都仲有空間 諗打唔打

推前左北約條前線！

推前左北約條前線！

推前左北約條前線！

推前左北約條前線！

推前左北約條前線！

推前左北約條前線！

我諗換一個旅美軍都已經夠照

20億美元收購一個裝甲師
一條高鐵有五個裝甲師
加多條港珠澳⋯⋯
成個贏国南部軍區夠唔夠膽打過黎

東方直布羅陀

我驚係成個軍區投降，想拎綠卡去美國退休

你係深圳河南岸放一個美軍偵察連, 豎起支勁大美國星條旗

十萬匪軍都不敢越河半步